有冇人遇過d好表裡不一既人

口裡正直，其實心底價值觀扭曲，好可怕

表裡不一

假唔哂=虛偽
假得哂=正直
你話邊種更假？

林鄭

看破紅塵

我覺得佢表裡都一樣咁醜陋

佢表裹一致想香港人死

我
外表靚仔
內心小毒

十分羨慕毒步巴
我
外表毒撚
內心靚仔

比你發現到即係道行未夠

都係 好彩 但佢再係江湖打滾多幾年就講唔埋

唔係呢隻呀 屌

冇錯 佢表裡如一

藍絲